有冇人覺得自己生存好無謂

當連屋企都覺得你阻訂
自己又比鐘意嘅人嫌棄

垃撚圾

真係好唔撚想生存

生存本來就無意義，識咁諗認清現實過得可能仲開心

冇俾自己太大壓力

如頂唔順，可以去廁所洗個面，順便爆石/尖叫
之後聽下輕快的音樂

個人會輕鬆好多

好撚想死
日日都想死

啱啱俾老母屌柒完
又無能力搬出去
好撚柒煩

返屋企同租地方都無撚柒分別

冇聽連登仔老點走去重擦首抽

因為9成9重擦後的情況比現在更差
你會出生係印度賤民家庭，中國/非洲/南美赤貧家庭，中東難民家庭

可能乜都無仲快樂
好過內心貧窮

現實係重擦後係 乜都無+內心貧窮+仲唔快樂

成個社會就係一個大嘅system，自己就係一個可有可無嘅齒輪。
d人成日話好撚容易快樂，我覺得只有蠢人先會咁諗。
智商高少少嘅人都覺得成個世界好死，最on9嘅係下層嘅人根本上唔會有機會向上爬，老實講生存只係為過日子，都唔知生存黎做乜

唔撚柒投胎比宇宙吸返個靈魂走

換過角度睇

你媽媽都只係肉緊你，先話你幾句啫

有人關心你，其實都係一種幸福

當連你屋企人都咁諗真係覺得完全無意思

肉緊條毛
佢只係唔撚柒想做野日日訓嘅大肥婆
完撚全對自己家庭崗位無責任感
咁佢成家黎做乜撚

有 想重刷自己個垃圾人生

刷都廢撚事擦
俾宇宙個強大意識吸收返個靈魂is ok

唔好理佢地點諗啦！

屌我老母
我有今時今日咁失敗全撚部都係因為老母影響到咁
我識愛人愛自己
Self esteem 無咁低
我撚洗咁辛苦？

屋企成班人就覺得冇問題，同佢地講完佢地就話夠食夠洗就得。
點解唔可以對個世界有d貢獻，剩係識聽人講，人講你就做，同siri有乜分別。
自己真係識諗嘅就知道成個世界多你一個好多，少你一個唔少。最近個社會仲要咁，日日都要安於d小小嘅幸福。
又唔會成功。真係比d廢柴吹9帳。

我老母深黃到仆街
但只係一個貪錢嘅懶廢人
每次每樣野只係識得屌

佢地咁講唔代表你失敗嘅
太介懷人地點諗喇你

由細俾老母批評到大
乜撚野都睇我唔撚順
屌我老母 咁不如你唔撚好生囉

同佢講再哦第日送你入老人院啊

我成日指撚住佢話佢搞撚到我有抑鬱
咁撚煩我咪自殺囉
佢就會收聲

講下好喇

之前自殺過上晒報啦
仲覺得我好似講玩咁
屌我老母俾我靜下抖下得唔得
日撚日喺屋企開蕭生嘈撚住晒
夜晚啲鼻寒嘈到全屋都聽到
有得唔返屋企真係唔撚想返

再worse我就真係出去搵間劏房去做一樓一好過屈喺個咁撚大壓力嘅屋企

樓主發洩完，應該壓力細左好多

建議樓主如累了就去瞓，如果瞓唔著，就聲下輕快的音樂/或搖籃曲，好快就會瞓著

陪我一齊苟且偷生

日日都唔撚夠訓
我連靜觀都做撚埋都失眠
放假補眠都要俾蕭生嘈醒

唔撚柒識愛人呀屌我老母

岩呀 屌佢老母 都唔知為乜

我意思係向死而生

我都唔想愛你

連我想為嘅人都唔想我為佢

咁不如直接死

散播失敗主義
拉

唔敢死係咁

我只係想喺死之前一刻聽到佢話愛我

真係愛你你就唔洗死

草少少錢下年開返關我就打算去流浪

有目標都唔錯

人生黎玩下

冷靜啲好好地同你媽咪傾下 唔好句句都撩交嗌咁 你想佢關心你多啲 佢都想你關心下佢嘅...

佢聊先囉屌
問一句野起撚晒槓 on撚鳩
永遠唔撚柒知錯
永遠把口只會用責備形式開口埋口
佢關心就唔係連我自殺佢都唔撚柒理啦

樓主係同屋企人有衝突定點？

仲有 關心佢健康叫鳩佢減肥
佢屌鳩返我我自己都肥過憑乜話佢
屌我老母我好撚努力減撚咗五六十磅
佢就日日淨係識食食食嘅大肥婆
明知自己有病仲唔撚柒減
完全係啲臭西肥婆格
都on9

本身呢期失戀同埋情緒好唔撚穩定個個星期睇醫生
屌我老母問一兩句答完咪算 明明答無咪得
無撚啦啦要衝出黎屌我
唔撚夠講就發晒癲搵其他野講
垃圾肥婆真係無撚用

你喺香港有隻閪
無撚敵啦
如果唔係樣衰嘅話

樓主係有睇精神科醫生？
有時可能屋企人都alert到你情緒唔穩定，但又未必理解到
唔識點樣相處
你地係之前一直關係都麻麻？定係近期先係咁？